# README #

Да, я знаю что нельзя ложить конфиг в гит и нужно добавлять его в gitignore.
Это тестовый проект, потому положил. Также в /sql есть необходмые файлы для создания структуры и наполненния бд.
Это ипорт файла для плагина [Postman](https://chrome.google.com/webstore/detail/postman/fhbjgbiflinjbdggehcddcbncdddomop) Chrome через него тестировал приложение.
tstech.postman_collection.json 



# Условие задачи
 
Василий Петрович хочет создать банк. В его банке будут клиенты, обладающие следующими свойствами:

  * Идентификационный номер
  * Имя
  * Фамилия
  * Пол
  * Дата Рождения

Клиенты могут вкладывать деньги под разные проценты. Каждый депозит находится на отдельном счету.

На все депозиты, согласно процентам, каждый месяц начисляется сумма и добавляется к сумме депозита (депозит с капитализацией). Каждый депозит выдается на
индивидуальных условиях.

Проценты начисляются каждый месяц. Если депозит был сделан 17 апреля, проценты начисляются каждый месяц 17-го числа. Если депозит был сделан 31 числа, проценты начисляются в последний день месяца.

Со всех депозитов каждый месяц снимается комиссия за использование счета. Комиссия зависит от суммы на счету:

* Баланс на счету: 0 - до 1000 у.е. Комиссия 5%, но не менее чем 50 у.е.
* Баланс на счету: 1000 у.е. - до 10,000 у.е. Комисcия 6%
* Баланс на счету: от 10,000 у.е. Комиссия 7%, но не более чем 5000 у.е.
 
Комиссия взимается каждый месяц 1-го числа. Комиссия взимается частично, если счет был заведен в прошлом месяце. Например:
`Счет заведен 31 марта, комиссия будет равна 1/31 стандартной комиссии.`

Если по депозиту нужно начислить проценты и снять комиссию в один и тот же день, то порядок следующий:

* Начисление процентов
* Снятие комиссии.


Необходимо реализовать

* 1 Структуру базы данных MySQL, в которой:
    * Хранятся клиенты и депозиты клиентов (у клиента может быть больше чем один депозит)
    * История начислений процентов и снятия комиссий
* 2 Cron, который выполняет расчет начисления процентов и снятия комиссий
* 3 Реализовать репорты (можно без верстки, просто выдать в виде Dos-таблицы, или как удобно):
    * Убыток или прибыль банка по месяцам. (Сумма комиссий - Сумма начисленных процентов)
    * Средняя сумма депозита (Сумма депозитов/Количество депозитов) для возрастных групп:
        * I группа - От 18 до 25 лет
        * II группа - От 25 до 50 лет
        * III группа - От 50 лет

Требования

* Использовать ООП
* Версия PHP не ниже 5.6
* Можно использовать любой фреймворк
* Не использовать сторонних библиотек для PHP